以後罷課集會一於去機場睇下幾時有機票去旅行散下心

香港人壓力咁大

入機場錢都無仲去旅行

[賽後檢討] 抗爭者進化史

用下腦啦...

人地係p牌

推